[開定先]恭賀沙拿奪得2017-2018年度英超神射手

季初有邊個會估到,人人仲話水貨

哈利卡尼表示會用哂成班親戚嘅名起誓去claim入球claim到多過沙拿

老豆老母老婆岩岩好3球追平
呀女用左唔比再用

用埋叔伯舅父姨媽姑姐

出埋祖宗十八代

留明等恥笑kane入20粒

請你不要戇鳩

留名等比人bin c

熱刺嬴到先講喇

完場claim哂3球

告急

熱烈祝賀

咪又係得啖笑

Kane射184球先入30球，相反Vardy
吹得太大

又反牙傾

西甲刷數據唔計

沙拿下季都去西甲啦

人垛講左唔去呀 留係英超撚下牙傾好過

人地講左唔去呀 留係英超撚下牙傾好過